點睇JR關西廣域周遊劵5日

小弟行程為
day1 關西機場>京都，住京都
day2 嵐山 住京都
day3 天橋立 住京都
day4 京都拎行李出發宇治>奈良>大阪 住大阪
day5 大阪市/近郊
day6 大阪市>香港
想問下如果我呢個行程買呢張劵抵唔抵，因為計返都比每次買票慳左五千yan左右，但壞處係好似剩係搭到JR，搭唔到近鐵
另外想問宇治同奈良有無寄存行李既地方

day4 京都拎行李出發宇治>奈良>大阪 住大阪
趕到痴線

我都係六日
打算第一天下午四點到住京都
第二天租和服行下
第三天行嵐山跟住轉行李住大阪3晚
第四天神戶
之後兩日大阪pass

唔買野 兩人預幾錢好
應該車錢同食

齋坐JR係大阪會好唔方便，買pass前要做功課知道清楚行程用JR夾唔夾先好買。
去到當地先諗結果可能都係要用返metro 近鐵咁就兩頭唔到岸

另外行李可以擺京都車站，有smart locker，反正你都係坐JR出發宇治順路

天橋立來回已經8800啦喎
又唔係一定要去近鐵奈良，JR奈良搭巴士ok
唔想煩行李就不如改去完嵐山返去拿落大阪，因為嵐山最近
不過，天橋立一定要揀最好天果日去
就算迫到大阪去都要食

同埋JR奈良線太多人，唔適合拖行李

我知啊但我想奈良直去大阪，咁就唔洗走返京都再大阪

因為乳字主要係想食個抹茶本店就走，應女朋友意

你又岩，即係而加嵐山變第4日，但係有個煩題，我book撚左day2和服要睇下改唔改到，同埋如果天橋立直接有行李位置day4變天橋完左直落大阪有冇得諗

廣川鰻魚飯係咪剩係得電話預約，上網睇佢話係

天橋立去大阪OK (福知山轉另一班特急)
宇治可以留耐D，至少去下平等院

一月中去，諗住買廣域pass，去7日。
諗住中間個5日用。
嵐山，和歌山，神户，崗山，鳥取。

天橋有冇行李寄放位，我上網搵人地話有不過係09年既post

咪聽佢講啦，呢日邊度趕呀？

朝早宇治，下晝奈良每度hea半日，傍晚返大阪剛剛好，唯一係拎住行李可能會麻煩

奈良 近鐵有好多寄存行李櫃
如果你中喼就一定要大locker
大locker唔多 早少少去會好d

抽住行李的確麻煩好多又無錯
如果大阪果邊可以接收就不如寄過去
好過宇治奈良搵兩次locker麻鬼煩仲要迫奈良線

所以係行李麻煩而唔係行程趕

正常行程一日去宇治奈良幾正

咁所以大家覺得我咁既行程安排係咪應該用呢張周遊票

其實你去天橋立就唔使諗，一定係買關西廣域周遊券，剩係由關西機場去京都既HARUKA列車同京都來回天橋立既票價已經回本有突

謝謝你，最後一日大阪去機場搭南海線空港急行920yan爽皮

上網搵到個叫crosta京都 但剩係可以寄去機場或京都市內酒店，冇得寄去大阪酒店

問左兩邊酒店有幫我運送行李同接受行李呢個服務，多謝大家先